富途牛牛開完戶即攞番錢出黎仲會唔會送股？

過年你親戚俾咗利是你 過完年佢會唔會收返？

有幾個會

不過用過之後你會唔想走

俾股你再收存倉費

真

富途個app點樣睇買入賣出排隊盤
揾極都揾唔到

你有冇十萬 申請LV2, 有先會見到。

有十萬 係咪要申請 揾唔到係邊到搞

上官網upgrade?

去我的>證券尸口 LooK到最低

唔該晒巴打 但我先前已經存入咗資金 係咪話存入咗上傳返舊圖就可以?

thanks bro 試緊

你去問下客服，唔知佢宜家個規則有冇變

依家富途開戶口好似不太抵 收費多左
又乜野平台使用費
舊客都冇呢d收費
更加唔洗入10萬先有lv2報價

而家邊間平D

客服電話一直等 過廿秒問你繼唔繼續等 要按1 過廿秒又重複 已經按咗十幾次1 根本唔想你等

一通最平?

可能食飯，或者試下網上chat

啱啱睇仲話我戶口仲係得一個月免佣 又無自動lv2
明明一開戶就入咗幾十萬 點解咩都無自動升級

一通介面柒呢
2019都仲未有APP
要用BROSER

我零願比多十五蚊都唔用一通個垃圾apps.

要完成一單買賣

過左推廣期？

早幾日入左2萬 批緊網上開戶
其實好唔好用

唔係啊 話明六月前入2萬就有

用左會返唔到轉頭

唔係入2萬就一世免佣咩

唔該巴打 試試先

但如果唔夠十萬連基本買賣盤都無好難搞喎
根本唔知個價有幾多貨 點trade

我用中銀一買 都最少收我100手續費
富途係唔係50蚊都唔洗

Apps入面有得計收費

模擬炒股果到睇?

我都唔知邊到睇 唔係每筆15蚊咩 印花稅果d間間一樣
個app太多功能太複習 又每日簽到又咩種子又積分
我而家淨係想要返個串流報價

串流報價又要咩提升個戶口先有?

費用：
我的收費
可以計佣金

我未正式開戶 好似冇依頁

想問下
開戶係咪直接link我bank acc入錢 ？
拎錢都係過數就得

富途最撚貴就係果個平台費
仲要無合單

無合單啫係分兩次買就一定要分兩次賣?

有串流報價了 可能我網頁按咗升級
唔該晒咁多巴打 等我再摸索下個app先
等緊佢顯示一世免佣

一般股票行就有合單既
即係你一日內玩同一隻股N次都只係收一次費
但富途係無既
續次計

根本冇app,唔存在垃唔垃圾哩個推論

又喺到誤導人

哦 咁算啦 對比銀行我已經覺得好平 15蚊可以無視

我見宣傳都係咁寫

有巴打又話要做一次買賣先
但如果我長揸 賣嘅時候過咗一個月免佣 係咪又要收佣

咁取巧

有冇巴打用緊華盛證券

見佢都做緊一世免佣